[鐵膠] 嚴選港鐵最多餘的一個月台

我先，康城1號月台

次次搭入康城站都只係用2號月台 頭先無聊得滯搭咗幾次康城車，全部入2號月台

1號月台究竟係咪拎嚟鋪塵

羅湖

駁唔到

紅磡站沙中綫月台

啲磚家話用竹做都得，而家搞咁多野仲唔係多餘咩

石硤尾

九龍塘成堆大陸閪上車

月台 真係有d難諗

火車咪多，大埔沙田有一邊都係長期唔用

輕鐵每個總站都有一兩個多餘嘅月台

金鐘6號月台

好多都係起黎泊車用
或者曾經有路線用過

但以前天逸果堆月台應該最多餘就算當年仲有720 721都有成兩個冇用嘅總站月台
跟住個1號月台仲要從來冇路線用過
不過都拆哂

而家最多餘應該係兆康3 4號月台615改路之後就冇路線用過

用黎服務強國直通車
一有直通車原本嗰架火車就停中間等人地過左先行